# Copyright (C) 2013 Frontier Post
# This file is distributed under the same license as the Frontier Post package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Frontier Post 1.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/frontier-post\n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-01 12:24:55+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2013-04-22 08:18+0800\n"
"Last-Translator: 123@123.com <123@123.com>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: forms/frontier_form.php:73 forms/frontier_list.php:35
#: include/frontier_my_posts_widget.php:251
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: forms/frontier_form.php:85 forms/frontier_list.php:36
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: forms/frontier_form.php:88
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: forms/frontier_form.php:105
msgid "Select category, multible can be selected using ctrl key"
msgstr "选择发布信息的分类"

#: forms/frontier_form.php:110 forms/frontier_form.php:111
#: forms/frontier_form.php:112
msgid "Enter tag here"
msgstr "输入标签"

#: forms/frontier_form.php:129
msgid "Excerpt"
msgstr "信息摘要"

#: forms/frontier_form.php:135
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: forms/frontier_form.php:136
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: forms/frontier_form.php:148
msgid "You are not allowed to edit other users posts !"
msgstr "没有权限编辑其他用户的信息"

#: forms/frontier_list.php:15 include/frontier_my_posts_widget.php:220
msgid "Create New Post"
msgstr "新建信息"

#: forms/frontier_list.php:34
msgid "Date"
msgstr "时间"

#: forms/frontier_list.php:37
msgid "Cmt"
msgstr "评论"

#: forms/frontier_list.php:38
msgid "Action"
msgstr "管理"

#: forms/frontier_list.php:76
msgid "Are you sure you want to delete this post?"
msgstr "你确定要删除这条信息吗？"

#: forms/frontier_list.php:94
msgid "&laquo;"
msgstr ""

#: forms/frontier_list.php:95
msgid "&raquo;"
msgstr ""

#: forms/frontier_list.php:109
msgid "Sorry, you do not have any posts (yet)"
msgstr "对不起，你还没有发布过信息哦。。。"

#: frontier-post.php:220
msgid "Please log in !"
msgstr "请先登录！或注册账号！"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:16
msgid "My posts"
msgstr "发布信息"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:27
#: include/frontier_my_posts_widget.php:300
msgid "You have no posts"
msgstr "没有信息"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:39
msgid "Dont show date"
msgstr "不显示时间"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:43
msgid "Only posts"
msgstr "只有文章"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:44
msgid "Posts & comments "
msgstr "文章和评论"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:45
msgid "Posts and comments excerpt"
msgstr "文章和摘要"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:49
msgid "List posts of current user (author)"
msgstr "用户文章列表"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:255
msgid "Post date format"
msgstr "文章 日期 格式"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:265
msgid "Show comments"
msgstr "显示评论"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:276
msgid "Comment date format"
msgstr "评论 日期 格式"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:286
msgid "Number of posts & comments"
msgstr "文章/评论数量"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:290
msgid "Length of comment excerpt"
msgstr "评论摘要长度"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:294
msgid "Show Add Post link ?"
msgstr "显示新建文章链接"

#: include/frontier_my_posts_widget.php:299
msgid "No post text"
msgstr "没有输入内容"

#: settings-menu.php:33
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "没有权限管理这个页面"

#: settings-menu.php:99
msgid "Settings saved."
msgstr "保存设置"

#: settings-menu.php:122
msgid "Max age in days to allow edit of post:"
msgstr "允许1天编辑文章的最大数量："

#: settings-menu.php:125
msgid "Allow edit of posts with comments:"
msgstr "允许编辑带有评论的文章："

#: settings-menu.php:128
msgid "Max age in days to allow delete of post:"
msgstr "允许1天删除文章的最大数量："

#: settings-menu.php:131
msgid "Allow deletion of posts with comments:"
msgstr "允许删除带有评论的文章："

#: settings-menu.php:134
msgid "Number of post per page:"
msgstr "每页显示的文章数："

#: settings-menu.php:137
msgid "Page containing [frontier-post] shortcode:"
msgstr "包含短代码 [frontier-post] 的页面（显示用户发表的文章）："

#: settings-menu.php:140
msgid "None"
msgstr ""

#: settings-menu.php:149
msgid "Capabilities by user role"
msgstr "用户角色权限"

#: settings-menu.php:152
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: settings-menu.php:153
msgid "Can Add"
msgstr "新建"

#: settings-menu.php:154
msgid "Can Edit"
msgstr "编辑"

#: settings-menu.php:155
msgid "Can Delete"
msgstr "删除"

#: settings-menu.php:156
msgid "Edit Excerpt"
msgstr "编辑摘要"

#: settings-menu.php:157
msgid "Edit Tags"
msgstr "编辑标签"

#: settings-menu.php:158
msgid "Frontier Edit"
msgstr "前台编辑"

#: settings-menu.php:201
msgid "NA"
msgstr ""

#: settings-menu.php:220
msgid ""
"- Media upload is not available to Contributors and Subscribers by Wordpress "
"capabilities"
msgstr "订阅者和贡献者没有上传媒体文件的权限（wordpress限定）"

#: settings-menu.php:221
msgid ""
"- Wordpress standard rolemodel does not allow Contributors and Subscribers "
"to add/edit/delete posts, but you can bypass this above"
msgstr ""
"WordPress的标准规范不允许贡献者和订阅用户添加/编辑/删除帖子，但你可以通过以上"
"选框绕过限制。"

#: settings-menu.php:222
msgid ""
"- Frontier Edit means that if a user selects the dit link on a post, "
"Frontier will be used to edit instead of backend"
msgstr ""
"Frontier Edit意味着如果用户选择一片文章的编辑链接，Frontier 前台编辑将代替后"
"台编辑"

#: settings-menu.php:223
msgid ""
"-    - This is only if selected from frontend, if edit from backend, backend "
"interface will be used"
msgstr "这是只有从前端，如果编辑从后端，后端接口将被使用"

#: settings-menu.php:229
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Frontier Post"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wordpress.org/extend/plugins/frontier-post/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Fast, easy & secure Front End management of posts. Add, Edit, Delete posts "
"from frontend - My Posts Widget"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "finnj"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://http://wordpress.org/extend/plugins/frontier-post/"
msgstr ""
